唸起周柏豪有首歌叫自由意志就好撚想笑

支那走狗學咩人講自由意志呀，屌你老母